# Список виконаних завдань

## Студент 1 (Кіндзера Роман)

- Шапка з логотипом та меню.  
- Перші два блоки після хедера (ім'я, зображення, опис, соціальні мережі, логотипи).  
- Секція Selected work.  
- Секція Our Team.  

## Студент 2 (Совгунь Богдан)

- Секція What I do.  
- Секція My clients.  
- Секція Contact.  
- Footer.